其實有心經濟攬炒唔撚係無差別燒商鋪, 而係修訂香港政策法

無差別燒商鋪-搞唔到中共
修訂香港政策法-中共冇撚左個白手套, 全撚部商人撤資

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部